怪不得話政府今年可能會有赤字。

想問每星期政府花了多少立税人嘅錢。比啲毅進仔去襲擊市民。。。用左幾多錢買水車，化學武器。

個part 既裝備係fix cost, 一早買落宜家拎出黎用姐

黑警ot 費仲貴，每人當出一萬已經要0.3B

講緊好多人出緊4-5糧，佢地收完真係等天收

之後買iphone上繳美帝